仲未有文宣係關於徐步高

香港烈士一定有徐步高份

徐步高係未來人